\section{Struttura del sito}
Il sito si compone di nelle seguenti pagine.
\paragraph{Home}\mbox{}\\
La pagina Home racchiude tutte le informazioni principali riguardanti l'azienda Onda Selvaggia.
\paragraph{\hypertarget{paginaAttivita}{Attività}}\mbox{}\\
E' una delle pagine principali poichè attraverso questa pagina, dopo aver effettuato il login, è possibile poter prenotare un'attivita in base al giorno e al numero di partecipanti. Inoltre è una pagina dinamica che viene modificata dal pagina \textbf{Pannello Admin}.
\paragraph{Contattaci}\mbox{}\\
Contiene tutte le informazioni necessarie a poter raggiungere e contattare il centro fluviale Onda Selvaggia.
\paragraph{Login e Registrati}\mbox{}\\
Sono le pagine di registrazione al sito e di login. Il login è necessario per poter prenotare le attività. Inoltre gli utenti loggati possono accedere alla loro pagina personale \textbf{Pannello utente}.
\paragraph{Pannello Utente}\mbox{}\\
Questa pagina permette agli utenti di poter visualizzare le prenotazioni attive e il loro stato (pagata o non pagata). Per prenotazioni attive si intendono le prenotazioni di attività che devono essere svolte e l'utente ha la possibiltà di poterle eliminare. Inoltre viene visualizzato lo storico delle prenotazioni e in relazione ad esse l'utente può esprimere un giudizio sull'attività svolta.
Infine nel pannello è possibile gestire i dati anagrafici e i dati dell'account e l'eliminazione di esso.
\paragraph{Pannello Admin}\mbox{}\\
Il pannello di amministrazione prensenta varie schede le quali ricoprono specifiche funzionalità:
\subparagraph{Attività:} In questa scheda è possibile creare, modificare ed eliminare macroattività ed attività.
Creazione, modifica ed eliminazione si riflettono nella pagina \hyperlink{paginaAttivita}{Attività} dove vengono inserite, modificate od eliminate le macroattività o attività offerte nella stessa.
\subparagraph{Statistiche:} Vengono visualizzate statistiche sulle attività (prenotazioni e valutazione media) e sugli utenti.

\subparagraph{Utenti:}In questa scheda vengono visualizzate le informazioni dei vari account degli utenti. ********Da continuare*******

\subparagraph{Prenotazioni:}